<resources>
    <string name="app_name">uts_bioskop</string>
    <string name="mariposaa">Iqbal (Angga Yunanda) seperti kupu-kupu Mariposa bagi Acha (Adhisty Zara). Tiap kali didekati ia selalu menghindar. Acha bertekad ingin mendapatkan hati Iqbal, seorang cowok cakep, pintar dan dikenal berhati dingin. Ternyata sikap dingin Iqbal itu tuntutan dari sang ayah yang menginginkannya menang dalam olimpiade sains. Amanda takut Acha akan terluka dan sakit hati. Sekali pun lugu dan polos, tekad Acha sangat kuat. Sahabat Acha, Amanda (Dannia Salsabilla), berusaha mencegah niat Acha untuk mendekati Iqbal. Acha mendekati Iqbal dengan berbagai cara. Acha yakin, jika pun hati Iqbal sekeras batu, Acha adalah air yang menetesinya setiap waktu, hingga batu itu akan pecah dan menerima dirinya. Berhasilkah Acha mendapatkan hati Iqbal?osa</string>
    <string name="barbie">Barbie[a] is a 2023 American fantasy comedy film directed by Greta Gerwig from a screenplay she wrote with Noah Baumbach. Based on the eponymous fashion dolls by Mattel, it is the first live-action Barbie film after numerous computer-animated films and specials. The film stars Margot Robbie as the title character and Ryan Gosling as Ken, and follows the pair on a journey of self-discovery following an existential crisis. The supporting cast includes America Ferrera, Kate McKinnon, Issa Rae, Rhea Perlman, and Will Ferrell. A live-action Barbie film was announced in September 2009 by Universal Pictures with Laurence Mark producing. Development began in April 2014, when Sony Pictures acquired the film rights. Following multiple writer and director changes and the casting of Amy Schumer and later Anne Hathaway as Barbie, the rights were transferred to Warner Bros. Pictures in October 2018. Robbie was cast in 2019, after Gal Gadot turned down the role due to scheduling conflicts, and Gerwig was announced as director and co-writer with Baumbach in 2020. The rest of the cast was announced in early 2022, with principal photography occurring primarily at Warner Bros. Studios, Leavesden, in England and at the Venice Beach Skatepark in Los Angeles from March to July of that year.</string>
    <string name="jumanji">Jumanji: Welcome to the Jungle adalah film komedi petualangan Amerika Serikat tahun 2017[6] yang disutradarai oleh Jake Kasdan dan diproduseri oleh Matt Tolmach dan William Teitler. Naskah film ini ditulis oleh Jake Kasdan, Chris McKenna, Erik Sommers, Scott Rosenberg dan Jeff Pinkner, sementara ceritanya ditulis oleh Chris McKenna berdasarkan buku Jumanji karya Chris Van Allsburg. Film ini dibintangi oleh Dwayne Johnson, Jack Black, Kevin Hart, Karen Gillan, Nick Jonas dan Bobby Cannavale. Film Jumanji: Welcome to the Jungle merupakan sebuah penghormatan kepada Robin Williams, aktor dan komedian yang membintangi film Jumanji dan meninggal pada tahun 2014.[7] Film ini merupakan film kolaborasi kedua Dwayne Johnson dan Kevin Hart setelah film Central Intelligence. Film ini ditayangkan secara perdana di Grand Rex, Paris pada tanggal 5 Desember 2017 dan dirilis di Amerika Serikat pada tanggal 20 Desember 2017.[2] Film ini mendapatkan ulasan rerata dari para kritikus.</string>
    <string name="koala">Dika (Raditya Dika) baru saja batal menikah, karena pacarnya, Andrea (Acha Septriasa), selingkuh dengan James (Nino Fernandez). Patah hatinya membuat Dika kesulitan menulis bab terakhir bukunya. Suatu hari, Dika bertemu dengan Trisna (Sheryl Sheinafia), cewek unik yang menolong Dika dari perjodohan kacau sang Mama Dika (Cut Mini Theo) dan yang akan membuat pandangan Dika terhadap dunia menjadi berbeda. Dika pun pergi bersama Trisna. Mereka menjadi semakin akrab. Trisna yang berniat membantu Dika menyelesaikan bab terakhir bukunya, menemukan alasannya: Dika masih patah hati. Trisna mencoba membuat Dika berhenti patah hati. Trisna menyuruh Dika melakukan balas dendam kepada Andrea.[1]</string>
    <string name="sherina">Petualangan Sherina 2 bercerita tentang Sherina dewasa yang sebagai seorang jurnalis dari NEX TV. Ia sudah menyusun rencana peliputan bersama kameramennya, Aryo untuk berangkat ke World Economic Forum yang digelar di Swiss. Namun dipindahtugaskan dari Swiss ke Kalimantan untuk melakukan peliputan eksklusif mengenai lingkungan hidup. Setelah sampai di lokasi peliputannya, tak disangka Sherina bertemu dengan Sadam yang bekerja menjadi program manager di sebuah LSM konservasi di hutan Kalimantan. Kedua sahabat itu sudah bertahun-tahun tidak bertemu dan berkomunikasi. Ia pun menyambut baik Sherina yang ingin meliput soal pelepasliaran orang utan di sana. Kegiatan melepas kembali orang utan ke alam liar itu menemui hambatan ketika anak orang utan yang bernama Sayu itu dicuri oleh komplotan penjahat yang dipimpin oleh Dedi. Dedi menjalani misi itu berdasarkan suruhan pasangan suami istri bernama Syailendra dan Ratih yang dijaga oleh bodyguard-nya, Pingkan. Syailendra dan Ratih memiliki ambisi untuk mengoleksi satwa-satwa liar yang hanya dijadikan pajangan di rumah dan menjadi bahan pamer kepada teman-temannya. Sherina pun menyeret Sadam untuk mengejar Dedi dan komplotannya dan menyelamatkan Sayu agar bisa kembali ke pelukan ibunya. Di tengah petualangannya, Sherina dan Sadam mengenang kembali masa-masa persahabatan mereka saat masih kecil hingga remaja. Mereka pun mencari tahu alasan di balik keduanya sempat terpisah selama bertahun-tahun. Keduanya pun harus menghadapi konflik tidak hanya dari medan yang sulit serta musuh yang tangguh tapi juga perbedaan pendapat di antara mereka.[4]</string>
    <string name="habibie">Pada 22 Mei 2011, Habibie (Reza Rahadian) pergi ke kuburan Ainun untuk mengenang setahun kematian istrinya. Setelah berziarah, Habibie yang masih berduka sedang meratapi kematian istrinya, sementara keluarga Habibie menyiapkan makan malam. Habibie lewat Thareq menginginkan suasana bahagia ketika makan malam. Habibie atas keinginan cucu-cucunya menceritakan</string>

    <array name="bioskop">
        <item>Grand xxi cinema Sleman, studio 1</item>
        <item>Xxi Pakuwon Mall, studio 3</item>
        <item>Xxi Jogja City Mall, studio 5</item>
        <item>Xxi Malioboro Mall, studio 2</item>
    </array>

    <array name="jenis">
        <item>Regular Seats</item>
        <item>Premiere Seats</item>
    </array>

    <array name="metode">
        <item>Bank Transfer</item>
    </array>

    <array name="bank">
        <item>BRI</item>
        <item>BNI</item>
        <item>BCA</item>
        <item>Mandiri</item>
    </array>

</resources>